男下體硬挺2天遇庸醫 整組壞死被砍掉重練

印度一名52歲男子，出現「陰莖持續勃起症」(priapism)問題，他的生殖器整整勃起兩天，痛到不行，於是前往醫院就診，卻沒想到遇上庸醫，讓他的生殖器出現壞疽，最後必須「砍掉重練」。

據英國《鏡報》報導，這名男子的生殖器持續硬挺了整整兩天，但他實在痛到不行，也沒有緩解的跡象，於是找醫生求助。但男子卻遇上庸醫，這名庸醫先對勃起的生殖器「放血」，然後插入導尿管，更把男子陰莖的傷口處，包紮包得太緊。數天後男子發現，自己的生殖器變得更嚴重，甚至發黑，只好再就醫，但這時醫生發現男子的部分生殖器已經出現壞疽，最後下了「砍掉重練」的決定。

手術後3周，男子已經恢復良好，也能正常排尿，目前未知造成男子持續勃起2天的原因為何，但專家指出與鐮狀紅細胞(sickle cell)病變，或者與服用壯陽藥物如威而鋼有關。報導也指出，這個罕見案例發生在喬治國王醫學大學(King George's Medical University)，並在上月刊登於《英國醫學期刊》(British Medical Journal)。（施旖婕／綜合外電報導）

印度佬事Q但啦

少一個強姦犯